[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3525)

我

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

係金沙輸左300k 點部署

走

今晚有穩如哈馬比

係咪派我

追po

屌支那狗聯賽跟飛買了

我愛波蛇

搞左咁耐 最後都係無

波台24

你派少幾次錢都係返度

Dllm 又然

你乞中都已死？

都係牛牛公道

角細黨主席呢

我中就梗嫁啦

中國野會爆炸的

唔能比料了
唔俾就場場索

發現同行 同是收數佬

琴晚賽前3x1俾你，中能哂
走地4個map又中哂，你唔買

唉屌
認真
研究下 捉假野黎買啦
下場玩邊場 唔反gel了

岩岩個場真係假 第一rd 讓5.5 2 -1.5 3 - 1.5

我試過睇盤係唔work
睇狀態幾好，不過大陸野除外，faker除外

係，冇可能咁
即係踢波一樣22個人有咩可能差幾個盤

中左唔知

屌你大陸野打打下 暫停 都得

有冇下場部署

咁我冇計。。我真係開賽前，你仲問直屌贏定盤

牛牛執返2000推哂落去了

which

好仆街諗住熱下身等cs，嬲撚到我

Gun光環
個盤同上場一樣
Map1 5.5 map2 1.5

5點個場？ 唔記得d名

Ym

想唔想知幾$

1000抽幾次冇人

你都唔係第一次miss架啦

lm睇結果
有冇咁撚假 又1:1聯賽

已派

原來抽中咁多次

買左好多？

game2 求link

下盤9500

再追左口5000 11.5b

我了 波蛇

我叫足全場都無獎中

兩倍幾足水到

大陸野睇住上盤黎殺

13唔是中左你咩...

嘩 贏3k
刀妹1/5/0 又飛到機到

中到13算係咁啦

game3點部署
岩岩中左波仔 又可以推落去
真係咁撚假 1:1聯賽

都係
抽到13真心難得

呢場賠率同上場一模一樣
係咪買ym
我都係第一日睇飛賭

game2完場 覆一覆我ok?
驚miss9左
冇電腦係手

跟飛賭啦
讓5球半 第2場讓得球半 屌你呀媽都識買

屌啦，我之前cs試過用呢個(鬼盤)concept買，豬左兩口

Fc Dallas -0.5/-1 @2✅
Fc Dallas 12.5b 13.5b 即場轟✅✅
La Galaxy +1/+1.5 @2.23 2注✅✅
La Galaxy 11.5b 12.5b 2注✅✅

美職易到 想賣尿了 邊到申請

可能cs係真派錢，lol係真鬼盤

求派

童子貨？要2L

。。
但我見d大陸仔 都係咁講
佢地幾準
真係知打假

勞工處

唔係講笑 ldl長追下盤實贏

呢個年頭仲邊到班到童子貨比你

Map3 點買

game3點部署 一開就1:1

支那野 唔可以用常理推斷
睇下大陸仔點講先

我推晒落under 27.5 kills

A水墨云崖：这刀妹绝对吃外围了，演技太差

場場都細頭

樂似5round都細？

Yes

屌又唔敢追長龍 驚斷欖

game 1 -5.5開唔開得出？

派錢都唔執

屌3莊3閒
推ym啦

...一樣套路 一樣劇本 ym game 3win?

好能驚
不過買左了

有冇咁能易，買幾舊算

驚都有。。

Tvb劇都唔會10連bbq啦。。。
大陸仔有冇咁蠢

咁你買幾多
我sdx豬6000
牛牛追左1800，啱啱map2追1700
呢場買幾舊輸少當羊算

未買驚緊

你尋晚cs執咁多 無所謂啦

提左款，唔想存

唉屌買多k，條路咁靚唔買好似好笨柒

inter 又派$$$$
出面大部分都11.5 0.85
jc 10.5

回到2.17.. 點部署

係咪真係派蚊
定派比馬會

啱啱sdx都係開前落飛。。。

盤就一樣，仲要先回後落

ym穩了

菊花仔frist blood

又暫停

又嚟暫停。。

笑左 唔跟劇本 莊家急電

大陸仔真係好能癲，假都算，吹停開會。。。
仲要一路開會一路倒水落飛

我地仲搞笑，明知假到癲，走去幻想有路捉

一暫停 高水個邊就落大飛

笑死 打打下暫停屌你老味

泰州第一中单：第一把的剧本又来了吗 暂停后ym被暴打

陣間一開波實一邊被屌打 歡迎bin c

大陸仔話莊家蚊lan線，笑4

笑撚左 sup閃現 放隻ad走

睇個樣似會11c

窮到旁述都冇錢請。。。。
點會唔搵食

停撚左

成班電競撚

ym開始送了

又傾劇本，睇個勢係造鳩光環個細

jax 拆拆下塔 b走

屌佢老母 真係戒中國嘢了

好能癲
劇本似係爆你細

睇都知 度下場了

看起来很大呢：我真的服了，我在家打lol都没啥问题，打个比赛暂停三四次

岩岩明明2 3 無啦啦 6 7

仲要係冇龍冇塔無啦啦9打

6點轉cs台了88

穩如科根堡

abcd3379：我真是叼你妈，一暂停就翻盘谁顶得住

用户1010881616：只要钱到位，别说3000经济，一万五经济也得给你演翻车

下個post搵人改名叫電莖討論區啦

11點先有波。。 唔傾電莖 個post咪一樣沉底

咪係，屌人講電莖自己又唔講波
狗竇post都唔一定講隊波啦

今晚國米入球細點睇..
3/3.5 @1.66

98%

ym易到唔。。

易撚到。。。真係有錢都唔識執

g

假到癲 大陸嘢

係咪咁簡單啊，真心唔敢推

Syman+1.5
Map1+3.5

syman +1.5 same road

星之力唔響度，快推
個撚樣一上船就沉，佢未上到好開船

岩岩訓醒 miss晒派錢？

係，yysir破解左ldl劇本

Ldl係去地玩

你地玩

買左cs未

講黎聽聽

屌你老尾碌上兩頁啦。。。

C小姐真係賣屎忽都唔掂

大撚獲，我賣屎忽，ms c sorry

Dllm買左map1 上半場win@2.4
俾多round please

你執到。。。輸4
Avg勁能到

睇唔到avg cupped?

唉屌咁都輸，潛水88

痴撚線屌

笑撚死人咩36..
7-2 gel gel完變7-8

屌收埋食算

11:00初步想屌主

想逼死我咩屌..

嬲能到著火
Map1分3注，gel1gel 7-2都有得豬。。。

跳樓了

same.

頂閪，買哂map1...

拎贏既黎賭..本都收返埋已經

淨返$20可以點玩

暫停，有冇劇本

點解要迫死我

今晚又穩如哈馬比？

大陸最快係打飛機
你見佢地成日打就知

今晚終於有返角大黨最愛既角米

睇下直播點踢再決定啦

轉咗教練 睇定d先

你班外圍狗仲未輸撚死？

分左最後兩注 map2w map2+2.5

2.5好on9
Ot都要震，不過我都要左

下ot都計 咁咪一撚定要贏

唔好笑 諗過

唯一受惠就係豬14-16
買完法國都幾on9

贏到隻艇都走埋佬

屌早知轟w算

+2.5 cashed

錫菲聯u23

Map1真係好撚傷，心又傷

+1.5易到。。

1.68

有開即場架嘛手足

0245，聽日要返工，不了

咩料

狗官涼冷氣，警員淪磨心，家人苦盡受
警察齊齊抗命拒當奴，保正義，護法治

出左去食野 執返兩注cs

21

莫斯科斯巴達B隊
諾定咸森林U23
feel到全針

De26.5b +3.5 map1

Allined

想贏

贏到vit，nrg...攞到crazy一局
對forze攞唔到11局都冇計。。。
推就一定係咁推
回飛回到仆街等跳樓

都好，起碼有個唔使死

同你對親我都針
永別了

All in入球雙 佢地住績100%都係雙

All哂户口錢都唔叫all?

屌你啦all極都有叫身家

錫菲聯U23!!!!!!!!!

諾定咸森林U23

收錢啦forze

試下賭lol 打打下會莊家暫停隻game

頭場單

1001 改名做電莖撚綜合討論區

角大

好在錫菲聯U23ng cashed
又比人cup

Forze易能到

頭場俄假想要客盤 有冇同路？

咪撚貼尻圖ok?

唔難中咩

我係床下底

屌。。。我好似去過。。。
條友嗌條女上黎話港姐
原來係廣姐。。。

一日到黑掉撚左枝awp去自殺，save awp la on999

要唔要服務，幫你叫

大家好 岩岩入黎波post 今晚點買好

On9 name

2300 角大 99%

哈馬比-1

200%

認住瑞超榜尾個四隊
長追對家穩贏

11點主其他

得返廿蚊 今晚點買買

六合彩

今晚仲有六合彩

Forze咁能勁。。點打

呢個波台咁撚多男人
叫人陪下你 係咪死基佬黎

單

唔買

你買vit nrg炒到開花你唔講

叫我俾料之後買對面

我屌你老母forze...26.5b咁都冇

all in 沙維

以後唔能買大細，買左de win de+3.5,26.5b...

11點 主定客

依D酒店....見到都驚....

圖中個女人係清潔工人？

客隊唔識入波

企窗口果個?

大陸6歲可以做野
不過著紅衫就未見過

無人？

和 客都係3倍
你懂的

大加號

星之力

即刻係你後面出現

依個牌子 我覺得其實有d貴。。。

着u記啦13 我買咗件ut 59蚊板仔t

2019仲著衫？笑死

屌你報假狗開post，搵死人咩

2300客會唔會反底

無人賭波？

11點主100%

3.00好和味

難分真與假

2300下盤

各位觀眾 4條3

主真係諗唔到點輸

same

Lafc主場無敵

不敗

主fg

半和是常識吧

辛斯華爾[0] 對 艾夫斯堡[0]
主隊4月之後無嬴過波
全季得兩場
開平手盤
唔買客盤唔好話識波
咁都開主抵輸啦

你咁大隻 著乜都靚

不買半大不要話自己識賭

買左無波入

9.5s

0:1

唔駛對賭嘅, 呢啲波一係唔買, 一係買主
當然閪波信唔信得過又係另一回事

好眼訓, 買埋哈馬比就訓

1-0

1.68點買

I don't know 9.5s how to lose

明亮連贏緊 9.5s要跟

半主100%

已跟

快手到

半大

呢埸應該有10C了

10:10

我估依場半3-4 全7-8

2-0

20:20

2C

波台依家搞乜咁多報假

屌15-15要打OT

跟左明亮對家 點部署？

1c

２ＣＣＣＣＣＣＣ

咁快1:1?😱

真1c

2c

2-1啦

秒半大

4mins

你地係邊到睇比分

角大了連c 4c

6mins 2c都係開10.5中水咁保守 9.5s唔洗腳震住啦

1:0!

主隊上帝式禁屌

客穩了

依家幾多角係fact check左？

刷到仆街

清 留意左你好耐 你每次買角大都開細 買細都開大

半場1:1全場3:1

３ＣＣＣＣＣＣＣＣＣ

你痴線

半場2：3 全格3：3

3:0

9.5b點輸

主cls

明亮瀨屎未

9.5b gel

jump

咁你要單機了

我就係封太多 岩岩搵唔到個po

主fg cashed

問我明

頂唔撚順。。block一block條傻閪先

無上一排 咁多傻西報假

咪撚以為自己好撚風趣啦屌你老母。。

封？

主隊終極禁屌

又睇乜VAR

ＶＡＲ １２Ｍ

VAR

主好撚勁

真入未

烏拉爾

who 12m

12m？

會4c

好似冇

今晚哈馬比仲信唔信得過
瑞超哈馬比出名

穩入哈馬比

早知買埋主盤，淨係買左主fg

12m

Check咁耐

穩如

１２Ｍ確

穩如哈馬比

主12m

主

12m firm

miss？

炸

咁都12m

9.5b點部署

訓

9.5s 派左

Goal?

點解我會買撚咗客

9.5b cashed

goal

Goal

依場禁錯制..諗住買和買左主會唔會出事

ys

goalllll

主fg13

炸你班撚樣咩 炸

1:0

真

薯條

LM

有錢收左先

主要456了

Var再var

報炸個d 買左幾多客?

Cash左啦

唔洗驚半和穩

入左波點解9.5s會回飛

主隊準備456

主fg gellllllllllll

有角未

9.5s力頂！

買左乜

講咗主100%，又有傻仔買客

同路

買漏左腳大

入得好

哈馬比 艾夫100%??

fg就100%

1:1！

任意球

9.5s宣佈提早派彩

咁撚多on9仔
yy蛇出黎管理秩序未

馬會cashed

咁早入。。。。我個9.5大無了

1:3了

goal 2:0

1:4

半大cashed

block晒

客咁能廢都有人買個盤應該係-0.5/1

補定個客其他先

中左派我

追客2先

客隊輕鬆gel

改左名係咪勁d

講錯 主2

我啲100%不嬲準

半身半球->平半

烏拉爾㩒屌到

56k

半3全7

..中埋依場 1000滾到4千4啦 可以訓身國米

Lm

其實而家仲係0:0

我都比呢隊索治索咗野

我心血少唔嚇得大家正經屌波啦

買咗主嘅放心等收錢
客隊嘅廢唔係一般

客囉屌
都輸撚硬
廢撚到咁

唔好比表面呃到

4cccc -6cccccc

9.5b 360"gel

易撚到

你自己都有眼睇
我好少咁快放棄
但我太高估客

有冇直播睇 起公司好悶.

好

請不要消失希望 假波周時有

半大24

馬會派左9.5s

?

有睇比分網 冇比佢地呃到

睇住啲巴打定期發作好過癮

我黑卡，佢打黎話派左，俾我追多幾口角細

下場買咩

5555555555

冇可能cup到
和都唔會

De map2 26.5b cashed

咪係 只係無賭開 拎左1000出黎連落去 贏埋依場同國米就拎晒去買物資

半主gel

1:0 goalllll

5ccccc -5ccccc

佢睇錯第二場

客無傷都換人

條友輸到傻咗

收到角半5全8

客隊廢撚到

好撚絕望

主派左錢可以allin哈馬比

輸硬了 再見

客中半格 派1個100
全格 派4個100

半10 會唔會令你好過啲

睇盤不是無機的 別絕望巴打

88

Fg一早gel左啦你慢慢ff客cup

半和收皮

騎豬王成日都提早派，9.5s都提早派左

1:1

1-1

講左

一早話咗唔買半大唔好話自己sick ball

角大有希望

我fg

不要放棄希望 btw 派?

力造半和 個莊知咖

on9幫主幾時3+1

lm

買20蚊都想派

做乜撚

希望主隊好好反省咪撚再停屍

fg一早cashed

唔信

買個饅頭食下都好呀

俄超半和 一流選擇

上盤

$10都派

yy派左俾你未

未 佢唔會找

We

客隊都入到波 力造下盤

俄超都開半大

差d買左細波

9.5 可以嗎？

無買 心投 派個心俾你

照舊1個1000

同奧倫堡個場一樣

上盤開出

你買左細？

半和穩如哈馬比

有波唔交亂鳩射
仆街客

好 支持

1:2!?

1

Me

集氣上盤

和主?

全程幫叫

屌你。。。

半大爽撚到

叫糊

dllm 1皮半細針

波杜x哈馬比好吸引

Vit-5.5 map1

好有錢

Qqq

收息

1.29

買1皮落哈馬比好過啦

hi

買幾多？

支持

終於出現了

未贏過都係受讓咁少

Vit-1.5
Map1 -5.5

呢個禁屌既情況勁過琴日斯巴達

哈馬比死都唔轉盤
即係開硬啦

又停角

烏拉爾 客呢隊波場場和

半5全10？

會

明亮10分鐘3角都頂到 勁撚到

上呀烏雞

場場和撚到完場

9.5s希望重燃

幫腳巴叫爆

睇完直播你就會發覺..
365D數據假既
客隊傳控都唔差

冇失望過贏就贏硬

唔好呀

有無人知果個檸檬學姐（長并）去左邊

呢埸個初盤都唔合理！
9.5啦！快

陸軍都和到

666666

主隊唔刷冇角了

Cs water la 36
飲完野就訓著

角大24

9.5s 收硬錢了

發現左巴打好燈

Hi

次次一講完就有 on99

啱啱先俾能左。。。。

烏拉針

再講啦

Vit-1.5
-5.5 map1

6c又點 仲有3c走盞

其實1:1主隊實刷 角大係100%既事 有乜好期待

明亮9.5s仲有得叫 停左咁耐角

馬會派左彩ft9c

6.....

主100% 對家升班馬

而家主幾多%?

777777

我屌 真係一留完言有角。。。。。。。

驚西 唔中我派你 中左你派我

7.....

Thx

上阿！9.5！

繼續

屌 on撚9 打完字開一開365又有角

2-1

Goalllll 2.5

2.1

goallll

主隊又入。。。

主goal

咁都大

2:1 Goal......

炸！

想知2.5b幾多倍

Ja

炸左

😂越位得咁明顯

未輸得晒

炸左又刷角 爽

2-1 完場100%

明亮仲有3角就爆 唔知頂唔頂到

會有2.5b
不過係客

炸完又

佢大把錢輸

炸完對家入

9.5b 開硬

Thx what?贏緊咩

3連角 boom

客盤全格開硬

唔會有，劇本係80min 8c
90min9c

哈馬比半大+波杜半主
正路嗎

又12m?

屌 唔係比明亮中9.5s下話

都得 角膽完

你由頭gel到尾

主12？

？

屌 黑警又捉十幾歲細路

客龍撞到下姐

贏硬怕咩gel歡迎binc

客gel

贏到就唔會讓平半咁少啦

主盤100%

呢埸唔開9.5
我2019唔再賭C

bin bin 有力

咩logic

型到巴打

炸完

9up logic

主100%未？

烏go

盤口唔係用黎吸引你買..
而係用黎分開兩邊陣形..
愈平衡佢愈賺得多

客100%

入未

角細就係咁容易

準備

有無巴可以比多次條link黎

角大就是3連角咁簡單

好多反手gel角大 可惜角細真係贏硬

客入未...

買好細，不過冇波賭又未開cs

就入

客 易撚到

買左100k客盤 cashed左未

Gchi

成班外仔底

8-9cft真係激到你地嘔血

大陸系死全家

呢隊pfc又唔撚贏波 場場和食盤

一點角大 等即場足水
100%波

我同馬會條友熟 派左俾我了

想派1000

你對家既

Ying你老母 大陸系

睇盤口主win 100%

咁幫你叫 我買好細

我主

放放心實派到
幫你叫緊

賭得俄超就預左 一係9一係10
無其他

烏 快撚d入

2:1

叫爆主🔥

gel狗都要報假

你又對家既

cccccccccc

你仲味死得？

365響未 乜都冇

又落返9.5 話左開波6分鐘有2c都開10.5中水好鬼架啦

主成場猜撚到.. 500k和 +1m客gel

主隊起咁多腳實有回報
上啊

你死我都未死啦 gel狗

咸巴上次4球game派左？

幾時先2-1....

咁又點

主屌打365仲高水平半 客穩了

75分鐘

俄超真係長期半和角細

未呀，聽日應該會派一波彩先
到時派左彩通知大家

鬥毅力

烏拉主攻陣 2-1等下就有

全和全和角細波細CASHED

好想比咸巴抽中

角大針

頭先炸左

烏拉主法陣上！

佢老母阿 真係比佢頂到9.5s 冰成15分鐘

不如你幫手gel gel客隊

俄假4寶

角細黨浦頭！

水泥

唔係gel 真心覺得勁

主入波未

肯8c未

all in -5.5 唔中而家即刻屌閪轉運

21!

9.5b依家已經2.5倍 屌又比明亮執幾千

Gel!

GOOOOOALLLLL

2:1

用腳巴！！！
2-1！！！！！！！！

80mins8c 90mins9c

在